{
  "common": {
    "settings": "设置",
    "general": "通用",
    "save": "保存",
    "cancel": "取消",
    "delete": "删除",
    "edit": "编辑",
    "add": "添加",
    "back": "返回",
    "success": "成功",
    "error": "错误"
  },
  "settings": {
    "General": "通用",
    "general": {
      "title": "通用",
      "description": "管理应用程序的通用设置和偏好",
      "language": "语言",
      "language_description": "选择您的首选语言",
      "language_selection": "选择语言",
      "baseCurrency": "基础货币",
      "baseCurrency_description": "选择您的基础货币"
    },
    "Accounts": "账户",
    "Limits": "限制",
    "Goals": "目标",
    "Appearance": "外观",
    "Data Export": "数据导出",
    "Contribution Limits": "贡献限制",
    "Manage your investment and saving accounts.": "管理您的投资和储蓄账户",
    "Manage your contribution limits.": "管理您的贡献限制",
    "Manage your investment and saving goals.": "管理您的投资和储蓄目标",
    "Customize the appearance of the application.": "自定义应用程序的外观",
    "Export all your financial data with flexible export options.": "使用灵活的导出选项导出所有您的财务数据",
    "Choose Your Preferred Format": "选择您的首选格式"
  },
  "dashboard": {
    "Dashboard": "仪表板",
    "portfolio": "投资组合",
    "holdings": "持仓",
    "activities": "活动",
    "performance": "表现"
  },
  "Dashboard": "仪表板",
  "Holdings": "持仓",
  "Performance": "表现",
  "Income": "收入",
  "Activities": "活动",
  "Activity": "活动",
  "Settings": "设置",
  "Accounts": "账户",
  "Limits": "限制",
  "Goals": "目标",
  "Appearance": "外观",
  "Data Export": "数据导出",
  "Investment Income": "投资收入",
  "Portfolio Performance": "投资表现",
  "No income data available": "没有可用的收入数据",
  "There is no income data for the selected period. Try selecting a different time range or check back later.": "所选时间段没有可用的收入数据。请选择不同的时间段或稍后再试",
  "Add account": "添加账户",
  "Exchange Rates": "汇率",
  "Add rate": "添加汇率",
  "Manage exchange rates for currencies in your portfolio.": "管理投资组合中货币的汇率",
  "Add limit": "添加限制",
  "Current Year": "当前年份",
  "Add goal": "添加目标",
  "Add an goal": "添加一个目标",
  "No goal added": "没有添加目标",
  "Update preferences": "更新偏好",
  "No exchange rates defined yet": "尚未定义任何汇率",
  "Base Currency": "基础货币",
  "Select your portfolio base currency.": "选择您的投资组合基础货币",
  "Simple, widely compatible spreadsheet format": "简单，广泛兼容的电子表格格式",
  "Structured data for easy programmatic access": "结构化数据，便于编程访问",
  "Compact, self-contained database file": "紧凑，自我包含的数据库文件",
  "Customize Your Export": "自定义您的导出",
  "Portfolio History": "投资组合历史",
  "Your financial accounts": "您的金融账户",
  "Detailed transaction history and logs": "详细的交易历史和日志",
  "Financial objectives and progress tracking": "金融目标和进度跟踪",
  "Your portfolio's performance over time, including valuations, gains, and cash flow activities.": "您投资组合的表现，包括估值、收益和现金流量活动",
  "Full Database Backup": "完整数据库备份",
  "Complete, queryable SQLite database backup of all your information": "完整的，可查询的 SQLite 数据库备份，包括所有信息",
  "Add a contribution limit": "添加贡献限制",
  "By Sector": "按行业",
  "By Class": "按类别",
  "By Country": "按国家/地区",
  "By Currency": "按货币",
  "No holdings data": "没有持仓数据",
  "There is no holdings data available for your portfolio.": "您的投资组合没有可用的持仓数据",
  "Add Manually": "手动添加",
  "Upload CSV": "上传 CSV",
  "Wealthfolio": "财富组合",
  "No class data": "没有类别数据",
  "No currency data": "没有货币数据",
  "No sector data": "没有行业数据",
  "No country data": "没有国家/地区数据",
  "There is no class data available for your holdings.": "您的持仓没有可用的类别数据",
  "There is no currency data available for your holdings.": "您的持仓没有可用的货币数据",
  "There is no sector data available for your holdings.": "您的持仓没有可用的行业数据",
  "There is no country data available for your holdings.": "您的持仓没有可用的国家/地区数据",
  "Analytics": "分析",
  "Positions": "位置",
  "No activity found.": "没有找到活动",
  "Reset": "重置",
  "Today's return": "今天的回报",
  "Today's Price": "今天的价格",
  "Total return": "总回报",
  "Total Value": "总价值",
  "Total cost": "总成本",
  "Total gain": "总收益",
  "Total loss": "总损失",
  "Total cash flow": "总现金流量",
  "Shares": "股数",
  "Position": "位置",
  "Fee": "费用",
  "Date": "日期",
  "Type": "类型",
  "Name": "名称",
  "Value": "价值",
  "Account": "账户",
  "Price/Amount": "价格/数量",
  "Asc": "升序",
  "Desc": "降序",
  "Is Active": "是否激活",
  "Default Account": "默认账户",
  "Currency": "货币",
  "Account Name": "账户名称",
  "Account Group": "账户组",
  "Account Type": "账户类型",
  "Add Account": "添加账户",
  "Update Account": "更新账户",
  " Add an investment account to track.": "添加投资账户以跟踪",
  "Update account information": "更新账户信息",
  "Account display name": "账户显示名称",
  "Retirement, 401K, RRSP, TFSA,...": "退休，401K，RRSP，TFSA，...",
  "Select an account type": "选择账户类型",
  "Securities": "证券",
  "Cash": "现金",
  "Crypto": "加密货币",
  "Cancel": "取消",
  "Update Contribution Limit": "更新贡献限制",
  "Add Contribution Limit": "添加贡献限制",
  "Update contribution limit information": "更新贡献限制信息",
  " Add a new contribution limit.": "添加新的贡献限制",
  "Group Name": "组名",
  "Group name": "组名",
  "Contribution Year": "贡献年份",
  "Contribution year": "贡献年份",
  "Limit Amount": "限制金额",
  "Add Limit": "添加限制",
  "Update Limit": "更新限制",
  "Add Goal": "添加目标",
  "Update Goal": "更新目标",
  "Goal Name": "目标名称",
  "Goal description": "目标描述",
  "Target amount": "目标金额",
  " Add an investment goal to track.": "添加投资目标以跟踪",
  "Select account currency": "选择账户货币",
  "Save": "保存",
  "Set your preferred font family to use.": "设置您要使用的首选字体族",
  "Set your preferred font size to use.": "设置您要使用的首选字体大小",
  "Select your preferred theme for the application.": "选择您要使用的应用程序的首选主题",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Holding Composition": "持仓构成",
  "Cash Savings": "现金储蓄",
  "Brokerage": "经纪商",
  "Add Exchange Rate": "添加汇率",
  "Add a new exchange rate to the system.": "向系统添加新的汇率",
  "From Currency": "从货币",
  "To Currency": "至货币",
  "Exchange Rate": "汇率",
  "File saved successfully.": "文件保存成功",
  "Something went wrong.": "出了点问题",
  "Cumulative Returns": "累计回报",
  "Compare account performance over time": "比较账户表现",
  "Saving Goals": "储蓄目标",
  "No saving goals set": "未设置储蓄目标",
  "Create a goal to start tracking your progress": "创建目标以开始跟踪您的进度",
  "Progress": "进度",
  "Current Value": "当前价值",
  "Target Value": "目标价值",
  "Theme": "主题",
  "Font Family": "字体族",
  "Font Size": "字体大小",
  "Money-Weighted": "按金额加权",
  "Time-Weighted": "按时间加权",
  "No performance data": "没有表现数据",
  "Select accounts to compare their performance over time": "选择账户以比较它们的表现",
  "Update Portfolio": "更新投资组合",
  "Updating portfolio...": "更新投资组合...",
  "Portfolio recalculated successfully": "投资组合重新计算成功",
  "Failed to recalculate portfolio": "投资组合重新计算失败",
  "All Time": "全部时间",
  "Last Year": "去年",
  "Year to Date": "今年至今",
  "All Time Income": "全部时间收入",
  "Last Year Income": "去年收入",
  "This Year Income": "今年收入",
  "Year-over-year growth": "年增长率",
  "Monthly Income": "每月收入",
  "Previous Period": "上一时期",
  "All Portfolio": "全部投资组合",
  "You don&apos;t have any contribution limits for the current year. Start adding your contribution limits.": "您当前年份没有贡献限制。开始添加您的贡献限制",
  "No contribution limits for": "没有贡献限制",
  "You don&apos;t have any goal yet. Start adding your investment goals.": "您还没有目标。开始添加您的投资目标",
  "Base currency updated successfully.": "基础货币更新成功",
  "Settings updated successfully.": "设置已成功更新",
  "Uh oh! Something went wrong.": "糟糕！出了点问题。",
  "There was a problem updating your settings.": "更新设置时出现问题。"
}